【不是契弟】【異能正傳】源界神話—異軍崛起（6）

禁入嚟嘅各位sorry，我自把自為，幫中出巴開新po，可能大家會失望，入到嚟冇文
我由帽男前傳，追到宜家，中出巴從來都好有交帶，唔會無啦啦消失，今次冇覆po，又冇消息，真係好擔心
上個po已經1001，大家可以入嚟等，或者睇下有冇方法揾到中出巴
老實，大家萍水相逢，喺哩度可以聚下吹水，追下故，都係因為中出巴
我由一開始，喺異能故比人吾我老母到宜家有沈夢生哩個人，都係因為中出巴
肉麻野唔講多
我只係想
番嚟呀，中出巴，屌你

留名 由佢第一個故追到而家

唔知中出巴而家點呢

唉

好擔心

沬沬諗到可以做嘅有
1.買西瓜拋落海
2.齊齊去路飛哥哥做嘢個到撞佢
3.齊齊轟佢fb
4.貼街招
5.額...唔知報警有冇用呢
6.等到天荒地老，海枯石爛，山盟海誓。
感覺...有啲不安

2 3好似有啲可行

佢fb係咩？

我send咗message過去佢個facebook

中山巴！

中山巴

齊齊呼喚中山巴

今次真係令人擔心

唔通真係動用成個異能界嘅人都揾唔到中出巴??

懸疑故有冇發現？

facebook message冇覆 睇都冇睇

咁唯有組團搵人啦

會唔會推到1001都未搵到中山巴

same

快歸來吧

心層次巴消失左 中出巴又消失埋

見到新po即飛過嚟留名，中出巴啊

唉 仲係失縱緊 究竟去咗邊

佢fb冇覆.....

唔知有冇識佢真人嘅巴打呢

喂啊

唉 個幾禮拜啦… 中出巴到底去咗邊

報警....??

真係失縱咗成個禮拜 我諗要啦

報警可以同警察講啲咩

可唔可以幫手check下ip咁囉

有冇合理懷疑佢出事

中出巴係邊

揾喺吹水台尋人???

開左

尋找失蹤人口

可能中山巴去做魏毒個師弟...

如果 我話如果 中山巴佢真係唔返來...
咁大家諗住點

我都唔知呀 希望佢冇事啦

有無資深作者巴打打算幫手續寫...

咁快諗定續寫

咩都做唔到，仲有咩好諗啊，唉.....

已經唔同左

我寧願等佢番嚟 , 唔係佢寫嘅異能故 , 根本冇嗰種感覺 , 其他人寫出嚟嘅我地 , 都唔真實
其他人寫寧願唔睇
中出巴一定會番嚟

Rip

agger

集氣！

中山巴既源界神話先係源界神話

掉西瓜

貧僧的主線都仲未出，中出巴你去左邊呀

he will be back

中出中山巴

每日都在等

拋西瓜

希望唔好1001都未出現

我病完返來唸住追post竟然睇到啲咁嘅野
中出巴~~返~~來~~囉

推

招魂啊中出巴

返嚟啦~

有冇人知已經幾多日冇見過中出巴

應該有兩個禮拜

就快兩個星期啦 嗚嗚

沬沬會乖咖啦 唔好走啦

會唔會係回左家

唔係

天家
利伸非耶撚

兩個星期

每次推po都好心酸

好故斷尾

不過我相信中山巴唔會嫁
中山巴

我驚佢有事多d佢 平時咁有交帶

返來囉~ 返來囉~

公司多嘢做啫

星期六日報個平安都得掛

佢好似辭左？

其實最驚佢入左院，最後一次見佢病左，食勁多藥

身子一向唔好，又要去女朋友做家族生意
希望冇事啦

中出巴fb上水鳥！大家等佢返黎啦！

佢fb都覆左我

中出巴點樣 身體安好？

佢都覆左我，佢仲病緊
HE WILL BE BACK

仲有少少唔舒服 , 佢唔會棄故 大家等多等啦

幫契弟同大家報個平安
契弟回完氣上水（一月），一定會keep住爆到完文

Btw,人性故其實喺契弟寫照，特別喺第二季

中山爸係咪要番黎啦
好耐冇睇一睇就搞成咁，好彩佢番黎

終於上水 冇事就好啦

終於

睇黎佢病得都幾緊要

尋晚發夢更新左

大家再比啲耐性

佢會唔會爬晒呢百九幾個‘懷念中山巴’回覆

太好了

爬左百九幾個先發現伏左冇重點

中出巴 小左佢連登都小上左

個個都喺度抖西瓜

最緊要人無事

指的係就黎會出第二季？

終於都有佢中出巴消息
有消息就好，祝早日康復

出啊

一月出番異能故

中出巴take care

人性故佢都寫咗一大段 send咗俾我地睇

yes

我未睇嗰陣碌緊上去以為佢打感想

我都係

太好了，差d有衝動還神

咁都好，都好驚佢有事

依家係中山巴打氣大會

嗰陣以為異能故

個人無事先做到世界冠軍架嘛

btw追返post見到巴打們話中出巴fb有聲氣果時真係鬆咗口氣

邊到有

facebook message

要私底下搵佢先有

打氣

無錯，真係鬆口氣

pish

話說中出巴係咪一月先回歸異能故啊？

唔知係回歸定係開人性故第二季

咁我地真係有排等喔

每日過黎望一望都係冇新進展 路飛巴咩事連講都唔講聲

算係上咗水啦 知佢冇事就安心晒

等佢蒲頭
btw番工放break，打個卡

兩百個都嚟緊了

仲未完sem啊

開左異能post可唔可以係到講聲？好少睇連登

中出巴

聖誕節了
大家聖誕節快樂

聖誕快樂

各位聖誕快樂
希望中山巴身體健康

夢夢好想Quit U

點解

正確黎講係想Trans U
係到讀都唔開心, 名好聽又如何

如果屋企同錢方面都冇問題既我支持你tran呀，始終你都仲後生仲有時間，最緊要自己唔好後悔

如果真係Trans, Loan一定走唔到
屋企不嬲都唔係好理我, 基本上開心就得

push

就一月

一上返黎就見到有好事發生
好想快D睇返中出巴手文

Btw，各位巴打好勁好有火
希望可以快D見到大家再係故到出現

新年快樂呀各位

新年快樂

1月喇
祝中山巴身體健康

推下先

中山大佬

有無巴打喺fb聯絡過中山巴
佢依家身體好番未

應該病好啦 之前俾過下d文我地睇

中山巴呢

中山巴幾時返啊？

推呀

休養多陣就好返黎喇
成班𡃁仔等你湊

貧僧輕輕一推

好耐都無推，推下先

幾時返來

推一推

2月都就到

中出巴返嚟未

要等幾耐

會唔會1001

沒有中出巴的日子我連登都冇上
幾時返黎

作者係咪棄左故喇？

未棄故，但存緊文！等多等啦

尾已爛sosad

中山bar

與其日日漫無目的咁等推post
點解你地唔再聯絡多次個作者問下佢近况

其實一直有聯絡，都有私訊俾文，但初稿仲有野要改，同存文，所以再等等吧

佢早幾日覆話儲近文

唔知係咪自己錯覺，中出巴出文後半段時期有種工作令佢揸乾腦汁而發揮唔到既感覺
呢段沈澱時期黎得好啱timing 好好休息再上路 (雖然我好掛住啲文 )

作者加油呀

好期待儲到爆文嘅時間一次過po岀嚟嘅感覺

推啊啊啊啊

一月都就完...

等吓啦～

重未有

返咗嚟啦